# Advd-Step progect 2 - Forkio

При розробці проекту використовувались такі технології:

- Методолгія найменування класів BEM;
- HTML з використанням семантичних тегів;
- Принцип Mobile first;
- CSS препроцесор SASS SCSS
   -- Variables
   -- Mixin
- Adaptive and responsive design;
- NPM та його модулі;
- Проект був зібраний за допомогою Gulp;


Склад розробників проекту:
 - Гречко Віра
 - Толочко Лєра

Список виконаних робіт:

- Толочко Лєра зверстала блок Revolutionary Editor, секцію Here is what you get та секцію Fork Subscription Pricing. 

- Гречко Віра зверстала шапку сайту з верхнім меню та People Are Talking About Fork.